邊撚個高志森阿！搞到我媽變咗藍絲

我爸媽咁多年都係睇CCTVB，一直都係信哂佢地片面之詞嘅港豬，
見到人遊行示威就屌人搞事，
一直都抱住”你行得正，企得正就唔會有事”嘅心態，然後再去屌9捍衛自由嘅香港人搞事！

點知最近我媽大大聲係屋企係咁話好by個個高志森，又話好認同高志森分析64只係一個悲劇，所有暴力嘅清場都係無可避免，由個一刻開始我已經知道我媽已經變咗藍絲。

到琴日同今日，新聞一播69遊行同示威嘅事，我媽就屌得越黎越勁，然後不停拎返高志森fb fd page諷刺我地遊行人士嘅topic黎講，又話我地根本唔了解逃犯條例，又話暴民打到警察爆頭 (事實係俾自己友打)。

我本來都唔想理佢，但聽到佢借住人地嘅歪理不斷係到嘈，我就忍唔住同佢爭論咗一陣，當然，佢好快已經收咗皮，因為對逃犯條例最唔了解嘅係佢，因為佢一啲都唔了解中共嘅作風，因為佢完全唔知道依家香港即將要endgame，佢唔覺得一個唔聽民意嘅政府係有問題，佢唔覺得對住手無寸鐵嘅市民動用武力嘅警察係有問題！

我覺得自己有咁嘅父母真係好可悲，內心好難受，點解可以咁撚蠢......可唔可以清醒下？

順帶一提，聽晚見！戰略方面我唔太識，我淨係知道香港人團結起黎就有希望！香港人，加油！

高志森真係害人不淺

㩒過入去睇 佢有一大班信徒

樓豬呀媽俾佢洗左腦 好難搞